有冇人hkcc交完5000蚊但係上網冇得確認？

交完5000上佢個網都冇得禁咩確認繳費嘅

交錯COURSE
冇得退

咩意思？ 5000係咩留位費 跟著佢叫我上網入返過數個code 但係跟本冇位俾我打個code

唔該

巴打係咪用atm繳費？ 想問聲到底reference number係張單上面嘅邊個？